個樣唔夠惡真係唔好學人留鬚

留左成個傻仔咁

啲人幾條汗毛當留鬚